{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078914?place[place_type]=GID&place[gid]=1078914&place[latitude]=34.9686828348&place[longitude]=127.9930987936&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 스테이빛토풀빌라펜션"
    },
    "text": "泗川ステイビットフルヴィラペンションはこんにちは。ステイビットフルヴィラペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペットと一緒にご利用いただけませんし、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 備え付けの物は共同で使用する物で、施設物の毀損、破損、紛失時には管理者にお知らせください。 指定された喫煙エリア以外は禁煙ですし、喫煙で人に迷惑をかけないようにしてください。 夜間移動の際は注意しなければならず、夜間は干潟に降りないでください。 スピーカー、ブルートゥース、マイクなどの使用で人に迷惑をかけないようにしてください。 他人に被害を与えたり、注意事項を破った場合、3回警告した後に退室措置となります。 静粛時間以降の騒ぎにより、多くの苦情が発生します。 個別バーベキューは無料で提供され、2023年2月からは無料提供が終了する予定です。 グリルのレンタル料金は20,000ウォンで、即席ご飯とラーメンが無料で提供されます。 メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTV、WiFi、オーシャンビュー、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)をご提供いたします。 ペンションの前には釣り場があって釣りを楽しめます。 客室情報はステイビット1は基準2名、最大4名、ステイビット2は基準2名、最大4名、ステイビットキッズは基準4名、最大6名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "備え付けの物は共同で使用する物ですか？",
            "answer": "はい、備え付けの物は共同で使用する物です。施設物の毀損、破損、紛失時には管理者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリア以外は禁煙です。喫煙で他の方に迷惑をかけないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間の移動の際は注意が必要です。また、夜間は干潟に降りないでください。"
        },
        {
            "question": "特定の電子機器の使用に制限はありますか？",
            "answer": "スピーカー、ブルートゥース、マイクなどの使用で他の方に迷惑をかけないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "注意事項を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "他の方に被害を与えたり、注意事項を破った場合、3回警告した後に退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "静粛時間以降に騒ぎがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "静粛時間以降の騒ぎにより、多くの苦情が発生します。周りの方に気を付けて静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは無料で提供されます。ただし、2023年2月からは無料提供が終了する予定です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は20,000ウォンです。また、即席ご飯とラーメンが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTV、WiFi、オーシャンビュー、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りに釣り場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前には釣り場がありますので、釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイビット1の客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ステイビット1の客室は基準2名、最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ステイビット2の客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ステイビット2の客室は基準2名、最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ステイビットキッズの客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ステイビットキッズの客室は基準4名、最大6名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 700
    }
}